有冇人諗過熊先係幕後邪惡大佬?

irene閪就一定
但係有冇人諗過點解啤啤每場風暴每張gif圖, 最後結果都係一啲成員受損而熊受益?
攞毛巾畀耶妹疑似畀佢推開, 一單唔使一日就畀人debunk到嘅霸凌傳聞
加埋呢單, 叻啤入面最受同情嘅又係同irene相處最多最耐嘅熊
有冇咁啱得咁橋? 有冇諗過全部都係熊精心經營出嚟?
你可能會問, 一個人有冇可能假到咁盡又咁聰明?
我同你講, 有, 嗰個人叫史太林
二十年代蘇聯權鬥, 史太林就係靠住扮中庸無害, 引到各個派別推佢打另一派
到各派逐一被打殘時先發現, 已經冇任何人阻止到佢成為獨裁者
殷鑑不遠, 我身為一個資深啤啤飯真係想提醒各位
要捧呢個熊, be careful what you wish for

要捧呢個熊, be careful what you wish for

我真係本住良知忠心打呢篇文

係 成件事後面有好大嘅陰謀。。。

娜璉先係

關呢隻thing咩事

椰妹係最大受害者

是

成件事佢搞出嚟